到底金山 舊金山 許金山同許留山有咩分別？

2/10

咁撚低分架咩
我覺得可以 太skr了🤙🏻

新金山呢

0/10*10^10000000000000000000000000000000

你唔撚skr

獅子山 同富士山 呢

做多左😹😹😹😹

幫你錦上添花

幽默感呢家嘢......

許金山同許留山都係hot box

金山=舊金山=San Fran
新金山=Melbourne
許金山=禽獸
許留山=芒椰奶閪

金莎同金莎骨